{"translation-revision-date":"2019-07-12 12:51:14+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Blockquote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Advanced Heading":["Cabe\u00e7alho avan\u00e7ado"]}},"comment":{"reference":"dist\/blocks-placeholder.js"}}